求印度野推介

各巴絲有冇好食既印度野推介

OPENRICE左搵到間好似唔錯,叫Tulsi & Wine,有冇巴絲食過可以比下COMMENT?